阿記終於有盃捧了

係對手傷左2件主力既運氣幫助下 終於拎到盃了
聯賽唔知排第幾 唔緊要 降埋班都依然係 big6
好耐冇踢過歐聯了 唔緊要 唔care歐聯呢d盃仔 只在乎FA cup
下年又有歐霸踢了 唔係贏唔到 而係唔想贏呢d盃仔

咁好心機呀

但係點樣？你識唔識睇波啊？點解會一個Var唔會重播個手球出嚟，因為黑哨呀嘛，係咪？如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點鍾意睇波嘅人嚟，唔識嘅可以學，得唔得？車狗，唔鍾意英國足總嘅可以唔參加，Delete咗報名佢好唔好呢？

呢個係Uncle Taylor俾你嘅建議You don't like it, quit it. Don't complaint. 唔好喺度..neg，係咪？唔好係度complaint，唔好做個小朋友做嘅野，得唔得？唔鍾意，quit！係咪？依家呢場波，唔鍾意踢，get out。可唔可以？明唔明白？

用隔離post答你

ching好肉酸

酸撚到

好嬲好嬲

清你好嬲喎

好開心 等左隻盃仔好耐 你知啦 我地阿迷最緊要有盃 咩盃都唔緊要

恭喜軌下年又咁多波睇
雖然無杯捧 但唔緊要啦 最緊要係軌迷有波睇
輸又點？咪話北京電視機囉

贏過歐聯未

好撚嬲

試過聯賽49場不敗未

未呀 咁點？

贏過歐聯今晚就唔係輸波？

我地阿迷睇完個po真係好嬲好嬲

屌你老母臭閪呀樓豬

酸到咁。。核唔核突啲

打咁多字得la

肉酸到...
佩雷斯主席有對手了

黎緊想俾拜仁炒幾多粒

真係好撚肉酸

淨係睇字都聞到陣酸味

好期待車仔對拜仁

係呀阿狗輸過8:2 1:5 又冇贏過歐聯

想問車路士今晚贏左波未？

酸到

起碼有野揸手有得慶祝 你呢

怎樣才算贏車路士？

請問車狗今年有咩盃？

49場不敗 聯賽連90分都冇

輸左就要J歷史

肉酸

成90幾咁高分 隻金盃比返你地算

認真
歐聯

未呀 不過車仔輸比歐聯都未拎過 聯賽排第八嘅波 點睇

你係咪嬲到瞓唔著？輸咗波仲唔去瞓

都拎冠軍 吹咩

被人騎撚住仲咁多野講 收聲啦四弟

又話阿迷唔j歷史

樓主肉酸到呢

冇架

你地今晚贏波未？

好

多謝支持

唔J 歷史喇

今晚幾比幾？

你j歷史咪同你j囉

話自己唔J 歷史 不過十年前歐聯冠軍唔計

過左成粒鐘有多 班軌都覺得已成歷史

好嬲好嬲
睇咁多年波都唔化
早d訓啦
有時間上twitter反共好過啦

過咗1個鐘喇都係歷史黎唔好講隻盃啦

樓主輸幾多呀? 不如一人夾番幾毫俾佢啦 好過喺度咁肉酸

26x3+12=?

89

Sorry 囉垃圾歐霸隊都贏你

頂核突到

唔好喊啦
聽日去英國領事館請願
要求重賽啦

嬲撚到

依個post真係幾肉酸下

笑撚左

玩牛熊輸賭波又輸

你數學廢撚到

如何才算擊敗車路士？

嬲到呢

啲杯仔黎姐，樓主點會緊張呢啲野

運氣幫助下 終於拎到盃了
聯賽唔知排第幾 唔緊要 降埋班都依然係 big6

呢段你講緊11-12車路士？

孔乙己

推一推